Antman and the Wasp 官方trailer

冇口貓

笑咗

一開始嗰到應該係黃峰女救Antman出獄，之後被通緝

Antman唔使要飛蟻喇 騎wasp咪得囉

到時將Thanos變細細粒咪贏囉

infinity war前導漫畫係cap救佢地出黎

傳說中連登最佳譯名:螞上蜂？

黃蜂女打架勁過蟻俠
又識變大 又識發炮
又有翼識飛
勁過蟻俠

已射
一生愛m記

Avg3之後可以點接呢套野
Avg3應該好大獲架喎

屌Hello Kitty諗起 Deadpool

電影civil war尾咪見到隊長救人囉

分分鐘就係第二日俾FBI塔左

呢套時間線係cw後iw前

香港譯黃蜂女現身
之前叫咩名 唔記得左

marvel呢排預告d慢動作好wasp避刀仔個下

螞蜂俠

麻瘋俠

但marvel一直都係順開時間線
按上映時間應該係avg3>antman喎

GotG 2

蝴蜂掃落葉

無口貓無處不在

其實phase 1已經唔係跟緊上映時間啦
im2 hulk thor1係一星期內發生
黎緊captain marvel都係講90s

我估captain marvel應該會跳返嚟現代

應該會啦
avg4都有佢

個villain又係變大
第一集幪面超人
第二集玩咸蛋超人
個白色外星生物乜水
啲變大變細好過癮

poster

留名睇佢廿年嚟個樣無變過

呢集係咁玩變大變細

Anthony:who the hell is Anthony ?
期待呢幕

鳩up肥仔呢

今集Villain係the ghost喎

有無巴打解釋下層樓點拖得走？
其實仲係唔太明上集個坦克點掛住
又話shrink 左之後 力量會濃縮既？

力量濃縮
個mass入左Quantum Realm

Morpheus 唔係會做Goliath咩

分分鐘未有得suit up

後面嗰架係咪hot wheels黎

trailer 頭30秒都話你知接cw 啦

似係, 但變大左都FUNCTION到就神奇啲

其實已經無咩必要擔心，MCU既電影都已經係質素既保證

話時話莫菲斯做咩奸角？

佢做goliath wor 唔是英雄黎架咩

可能係奸角化，或者係原著成為英雄前係奸角，有無巴打熟d？

其實層樓入面啲野應該會亂曬...